荃灣線尾班 0050 荃灣開

Be water!!!

避險請沿地鐵天橋底往大窩口
沿地鐵橋底直走可達葵興/大窩口

另外沿路有天橋過對面上石離(要上山,多分叉小路,小路中間冇公共交通)

另有另一邊上荔景
(長命斜,唔建議)

請勿行向葵芳巴士站車尾方向
再入係工業區 冇路走

Push

唔好推 我on9打錯
should be 0030 not 0050